esta aplicacion esta desarrollada en el IDE Netbeans con Maven, Mysql y glassfish

la base de datos se crea con el archivo script.sql

el ejecutable es un war que se encuentra en la raiz del proyecto  
